OXY集中討論區

SH to the 60

下個opec開會小心仆街

油價上升必定帶動OXY

gogogo

諗緊入唔入好..

雖然日日升，但每日都跑輸CPE

想入
但覺得油短期會回